{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017862?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 뜰펜션(비발디파크,오션월드 인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約した人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴入室できる空間が別にあり、他のペンションではペット同伴入室を拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者も入室できません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒は控えるべきです。 メゾネットタイプの客室をご利用の場合は、転倒の恐れがありますのでご注意ください。 ペンションでは無線インターネットを提供しており、データを心配することなく旅行を楽しむことができます。 夏季にはプールを利用でき、一定の時間内のみ利用できます。 プールで事故が発生した場合は、ペンションでは責任を負いません。 バーベキュー場を利用する際には特定の時間と費用があり、肉類や野菜などはペンション内のトゥルマートで購入できます。 コンビニエンスストアも利用可能で、駐車も可能です。 ペンション内の家庭菜園では野菜や果物を無料で試食でき、必要な分だけ使わなければなりません。 オーシャンワールドの割引券とビバルディパークスキー場の割引クーポンもご提供いたします。 トランポリンは特定の時間に利用でき、他の利用客のために高声放歌は自制しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴入室できる空間が別にあり、他のペンションではペット同伴入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "夏季にはプールを利用でき、一定の時間内のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には特定の時間と費用があり、肉類や野菜などはペンション内のトゥルマートで購入できます。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアは利用できますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアも利用可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園で野菜や果物を試食できますか？",
            "answer": "ペンション内の家庭菜園では野菜や果物を無料で試食でき、必要な分だけ使わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "割引券やクーポンはありますか？",
            "answer": "オーシャンワールドの割引券とビバルディパークスキー場の割引クーポンもご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "トランポリンは利用できますか？",
            "answer": "トランポリンは特定の時間に利用でき、他の利用客のために高声放歌は自制しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 469
    }
}